而家10個數字 得返幾個係唔犯法

0 2 3 7

721

你2019年坐緊監？

101槍殺人

0237未俾人拉

sorry 027先啱

35+都俾人拉

721？

0~9全部都有意思，香港軍政府廢咗數字算鳩數啦